2019 Summer Internship/ Placement (21)

Intern搵工考生加油站

頭香

又爆post

三大bba唔過3可以番到咩咩都冇反應

留名!

KPMG

offer god

收唔到 係咪已經派左audit

PwC offer god

唔知下星期一開始PwC審判日未
PwC Offer God please

好靜

Offer god

屌

Pwc consulting

lm

Lm

有冇人報左/過kpmg it services intern?

你幾時報同做apt test?

[member]ching think seed better than mc offer?![member]

想問吓大家點睇ydc嘅大陸intern?

MTR

做consulting 讀咩major 著數?

english

想知大家喺mtr online application 個other information 到填咗d咩？

政府intern成日都請CS人，到底做咩

讀數學可以做咩intern
周圍都搵唔到

Same🤡

ydc sc 做完personality test 之後有咩?

AIA

$20000-$50000 per month

有無上jijis搵過
利申三大non bba 唔過3 係jijis搵到銀行offer(唔係保險)

社科仔連政府都歧視唔通遲下要報警察intern

WAM 仲未出晒offer?

同大家報告一下，終於有offer T.T 好感動

星期日出offer?

想做digital marketing 有咩好介紹

Congrats what offer

前幾日出左，遲左話俾大家聽

WAM 其中一間geh offer, 都算幾大geh公司

邊間？

繼續跪拜PwC Offer God

同人報告完反而俾人負評

負評個 t.t 姐下話

Pwc offer god
Manager
Hr

有冇人報MSIG summer intern?

上班台特別多負評

讀數學仲要唔過3可以做咩intern

想請問吓你地cv到會唔會寫埋gpa？

又星期一鳥

一定會寫

啱啱先發覺原來之前寄個幾份都冇寫到

低gpa唔寫

唔知係咪因為冇寫gpa所以咩回音都冇

唔想面對

明天會更好

吓 真係㗎 啱啱過3都寫？

我都冇寫 但通常都要transcript架啦

希望有update

人地唔係白痴，冇寫gpa又冇寫要求GPA既活動記錄(勁校exchange等等) . 你係請人個個都知咩料。。。 自信分都打折。

有冇人知恆生phonein會問乜
係咪同hsbc一樣由call centre d人問下你previous experience就完？
死毒撚成日炒interview 都唔知點算好

*coop

加油！

好啦 唔該曬ching ching依家做緊？覺得點
今次都收皮就可以去ifc

去完一個星期旅行 聽日又要煩intern了

有無人in咗mtr
local嗰個

A new week begins

Pwc

Big 4 出左interview 未
Year 2 係咪冇機

Offer 都出咗

同等中

PwC consulting

上星期in左

Disneyland (no news)
合和 (no news)
Hong Kong international airport (no news)
CLP (no news)
民航處 (no news)
衛生署 (no news)
HKBN (no news)
Hang Seng internship (no news)
MTR (no news)
BOC (no news after online test)
YDC intern Swire(no news after indicative email)
YDC intern Link (no news after indicative email)

想請問各位依家仲有咩intern可以報名 要打底了

咩科吖ching

真 學校有intern都唔send俾我
知我唔符合要求

三大bba仲有咩intern可以報

有冇人報過Shangri-la 知唔知係咪CV同cover letter都要寫

唔係掛係grassdoor仲見到份工

AS Watson send完條片比佢之後有冇人有消息

拜KPMG advisory god

Pwcpwcpwc

In都未in

JPM Market Seasonal final 出左?

UOB有冇人有消息

樓主唔係咩

PwC Offer God

Btw文科撚仲慘啦連interview 都未有

惟有等報政府intern

其實唔係特別高真係唔洗寫 你寫出黎比多個理由screen走你

In完之後話睇埋其他candidate 過幾日再email你
係咪姐係收皮

想問下有冇巴打報左hsbc coop ？呢家去到咩stage?

我一報完個status 變左completed 係咪正常我見恆生係received ...

巴打幾時報大約報完幾耐收到phone in

想問係group in？
大概會問d咩？
thanks巴打

上星期收到電話話有final interview, 但未知幾時

巴打介唔介意講下係咩department？

Rbwm

唔知有冇人未做jardine VI
Share question 積福 好易
- leader attributes
- innovative approach to solve problem
- giving up idea experience
- 2 greatest accomplishment in life
- convince us why you
仲有一兩條唔記得左

做完先睇到公平咩

PwC consulting summer offer released

In咗？

Thx 巴打。請問巴打係咪擺咗1st preference？

我無

恭喜巴打
係打電話通知？

巴打係hr打黎？

唉屌

知道左都唔代表做得好嘅 隨心啦

有冇人有deloitte consulting offer/ oc&c second round??

email ah
No worries Ching yours will come very soon

放心巴打 好快有

Why still no KPMG advisory

Pwc audit出未？

報左advisory既咩？

咁一定好過唔知 寫哂稿諗好哂先開始

有沒話明邊個dept既consulting

Email應該係一次過發？

Pwc audit offer god

Same.

唉巴打 你就好

仲有無人收到pwc mgt consulting?

有無loreal placement AC 消息

kp consulting 無係咪唔會有email thanks

巴打好明白你感受

好唔開心呀

6月可以出發去exchange啦

恭喜
我遲啲都會in，希望做同事

kpmg係咪返黃竹坑

應該cwb

巴打 想問你仲有無識人收到？

Risk

我自己唔識其他人有報 幫你問問

唉

挺住啊巴打 你會有的 可能我consulting個team早d出姐

希望
真係一睇到個心嘭一聲

其實KP 係reject曬我地定未出

同問 Engine仔將會去in

同埋聽人講係用廣東話in？

廣東話，英文，跟住普通話
Mtr個模式通常係咁

99%係 上年in完 佢講左句一陣仲有好多candidates要in 之後無回音了

啱啱問咗KPMG HR話advisory今個星期會出interview email
童話會係individual interview

可唔可以問埋佢幾時release advisory result

我都未in :(

Individual?

想問一開頭有無簡到咩post/department?

Ydc boc and scb有無消息?

Grp

Ching打去問？

想問一開頭有無簡到咩post/department?
報太多唔記得咗

CX IT

cx

無 好似話無得揀 因應major去分

希望你都有interview

好想做 不過offer都出埋 完

出左？你有interview？

有冇人聽過Mighty divine (hk) ltd

收到醫管局finance intern interview, 有冇人知會問咩

PwC Audit Offer God

請問洗唔洗self introduction??

有冇人知中信fintech internship做完assessment後幾時會收到face to face interview？

唔洗但self intro 你suppose都唔洗prep啦

咁都要因應番間公司嘅business 去講d唔同嘅內容嘅

無理由成個forum 冇人有risk advisory offer 掛

唔係interview 咋咩 我好累... 日日擔心冇工做

IPSOS intern face in 我三月已經做咗

tmr helo us ask ok?

我都收到

同問scb

有冇手足星期五CLP technology research interviewtw Amex video in released

仲有岩岩收到cx engineering ac

岩岩收到Exxon mobil group in

一個offer都無..

見到出面話big 4唔抵做好傷心

又無人迫你做成世

放咗幾個紅日之後hr心情特別好

我都想有可以講big 4唔抵做嘅資格

想問有冇人返過ICAC個summer intern? 會唔會有錢俾返你?因為佢寫係話voluntary summer helpers scheme
雖然唔係志在啲錢，但係幫補下車費都好

岩岩收到

Agger

利申：分唔出班友係真膠定假膠

In嗰陣佢問我仲有冇另外搵其他intern
其他應該點答？

其實

剛剛收到+1 ， 1st choice

收到+1

Citibank gcb係咪出晒offer

Ching本地個boc summer 有process?

any updates for P&G product supply intern ?

In 完冇消息

ching background係咩？
我三大econ

我都等緊本地 想搵出係咪因為呢個原因而無

But ching received ydc boc?

有冇2nd choice interview？

有無loreal 消息
pwc 係咪出哂consulting offer

冇報

仲有啲2手offer

有問prefer 咩department ??? 我睇返我打過嘅嘢好似冇尼條問題😂😂

same

求樓主幫問

Phone 定email?

Same here, Ching Year 幾？

有無人今日都in左ydc 新鴻基？

WAM c字頭

Which position?

代朋友問
而家地產除左shk出左offer
其他咩progress ?

仲未有offer 是咪玩完了

Push

三大bba都係咩都未有

3大bba 勉強過3 有咩banking可以做

係外國依家先收到EY ac invitation 係咩概念

有冇人in咗 YDC swire

你幾號收到？

shk仲有無機

有冇巴打絲打打去比 KPMG HR睇下幾時出risk advisory offer

巴打睇下你簽約可唔可以順便問下

多謝你 等你好消息

係啊

有冇巴絲收到TCP 既offer

想問有無人in左loreal phone in?

有冇巴絲收到UOB interview and BOC offer?

Pwc
希望你係分team出offer

TG: plumpplump

無收到填preference係無已完

想知佢問咩interview會問咩

Ching 你係management consulting?

disneyland
sfc
as watsons

有interview 未?

有冇人收到cx interview

PwC Audit Offer God please

利申已經無後路 其他機會已經死哂

想問吓有無人今日收到Standard Chartered Second Interview Invitation?

想問吓有無人今日收到Standard Chartered Second Interview Invitation?
順手講埋咩dept 唔該大佬

你in咩department? 幾時in

Summer intern

No. 我係summer intern

竟然收到 N手 HKMA offer
我連 HKMA最近有咩 initiative 都唔係好答到不過我會放番個offer出去比更有需要嘅人

Apply過 in-ed
掛名finance
實際叫你去送文件

有人收到uob interview invitation?

其實間firm係做咩 google完全搵唔到呢間既資料

有無人收到2nd in

臨走我都有問過
佢話都係幫客投資
我都搵過係零資料

summer intern ?

Advisory

D記？

上星期收到phone in 佢話late april/early may 會有AC

巴打year幾

唔該你

長知識了 咁最易入呢？

LM

offer or final in?

咁多位巴絲打一齊集氣呢幾日收到KPMG risk advisory offer
我冇kp應該冇工做

可唔可以講下interview會問咩問題？

可唔可以講下會問咩問題？雖然唔係報deal advisory

Year 3

first round 我今日先收到interview offer

有無手足有SFC消息？

Yes

10-20

有冇人in左China COTIC fintech intern?

咁啱三個都報哂

介唔介意講係咩Department?

我都冇

你幾時first in?

每個dept大約收幾多人？

有無ching今日～6:30pm收到Linking Overseas Consulting嘅email？有無人in過或者之前做過？

想問icac個intern喺邊度報

有冇人apply咗政府統計處intern

見完工一個月仲未有回音cls

今日下就收到AS Watson 電話叫我拍片同寫邊日可以interview 40秒 intro 點拍好

thxx interview god

預左了

HR?

有無人有swire resources progress

想問下BOC有冇得Skype interview

咪鬼做mtr 佢會亂派你去唔同dept

巴打咩dept

shinewing interview on wed

咩department?

不是啊 ching

group in?

有無人知 IBCL Capital International Limited 係咩公司黎架？

你係幾時報同幾時做apt test架？

報左6-month internship, marketing 係1st choice

外國uni year2 a&f

之前錄左，唔會講得哂架得果40秒

Ching係 technology consulting?

你有無好creative???好難creative 聽日就要交

Any update from sfc??

有冇人in緊hkex 可以update 下process?

屌！
我仲以為你係！

求神拜佛一定要做同事啊
我今日down左成日

根本唔使上jijis indeed jobsdb搵工，只要睇吓樓主幾時報料就得

佢個intern係比啲有玩過icac student ambassador 嗰programme既人報 所以想知有冇同路人

Fail左hsbc apt test 會唔會影響hase intern😭

What firm is it?

Bo From wam or website?

你有? 係face to face?

樓主開個career page
hk careers ongrad 應該全部都準備收皮

Sor lor ching

唔好sor
係我激動發雞盲

但你係financial or It個邊

樓主應該早早i-bank上岸

想問pwc tax宜家去到咩進度？

係咪ydc？
我揀左最早嗰個timeslot

唔洗理佢個creative，正常講就得架啦，又要講self intro又要講點解有興趣，又要creative，點做到呢

大家hsbc hase coop phone in後有消息嗎

PwC Audit Offer God please
臨訓前一拜

同問
有冇人報singapore 有消息

想問文科或者社科仲有冇intern可以報絕望

Hsbc?

介唔介意講埋幾時收到

你幾時phone in ga
我1號phone in未收到 定係炒左

唔通fail左

可以試下天文台

想知有冇人有in關於market嘅function

朝早一大拜offer god

clearing?你係in 完1round定點

好啦 謝謝

巴打介吾介意講係financial定IT??

forensics
pwc consulting係咁分financial同IT架咩

Yes actually it is a group case study

想問下大家有報hase 普通summer intern既 做完phone in 之後 大概幾日到有通知manager in

HSBC 個ydc幾時可以揀部門同邊度做

Thanks😭但phone in完到而家都未收到manager in 好擔心

想問報左loreal placement既巴打
一開始報個時有無indicate function preference?

集氣 KPMG risk advisory 今日出offer

問多次😭大家in完hase coop phone in之後幾耐收到manager in 要唔要番去問學校defer consent

Pwc mgt consulting offer god

係唔係有人收到ydc sino

幫手問問樓主

依家先知cv要寫gpa
冇死係咪會死

各位點睇deliveroo intern
做customer service

想問ydc boc 係咪冇apt test
我仲未收到interview email

冇啊
就咁send interview email

收到offer 之後hr無揾過我

多謝！ round screening for IARCS?

係吖 其實唔係manager 揀左人就ok咩?

其實之前同manager 係interview 提過下我放MC first priority 因為上年我做過IARCS 果陣Manager 問我advisory preference d野 會唔會影響我round screening ...

Loreal placement出咗interview?

Ching in what dept? Seed

Manager 話呢d野搵HR 佢係負責interview 佢唔知道詳情

咩叫冇消息先
交完info 比銀行未收到interview 定點

same la
佢仲喺度問點解你哋而家啲大學生咁鍾意將mc 放第一

有冇人今日in mtr?

Hk Junk call

我收到

同問

黎緊星期一去interview

hsbc hase icbc citi 中信 都出咗
去暫時收到咁多
冇apply sc 但聽講有人收到
dbs hkma bnp boc 冇消息，但我preference 排到好後
要搵其他巴絲補充

1st choice?

in完ydc swire表示收左皮

有無師兄知呢個幾時通知interview

我29/3 in 佢話match既話一至兩星期內會有消息

individual 傾左10分鐘就叫我走

second in?

citi 問availability only?

幾時既事

Pwc consulting offer god

...冇 你都in左?

應該有分mangt forensics technology(IT) 希望係分team出offer

係，但聽有人收到interview
召喚樓豬先

幾時收到

here有人話有offer

幫朋友拜埋pwc

💪🏻💪🏻💪🏻

即係三月中in已經無機

一齊拜一拜

有冇人呢家都未有interview

pwc audit offer god

終於有offer了不過聽日有另一個interview 所以仲未accept

巴打咩offer

SCB 啱啱收到話叫人去翻個system報

apply 左間細公司，interview都唔使直接比offer

咁荀 我都想做呀

it好似未見影

主做com sec嘅其中一間

有冇人報咗ydc恆隆同新鴻基有消息？

me too

In 左 shkp

CX IT 係咪出左offer架喇？

咁快？冇apt test?

你放第幾個choice?

咁就好
3.2幾高不成低不就

有冇人有報Richemont？

係咪冇intern會8月先開始

唉屌 唔理人既

我都想知

屌 BOC YDC 唔俾video interview...
利申: 外國爸打...

唉屌去自殺先
又收唔到

ching when did u apply?

唉屌去自殺先
又收唔到
btw 想問一問係唔係singapore it position ?

Video in唔係琴日先dead咩

Btw巴打你係咪一大？我諗如果唔係一大嘅話jardine都唔會考慮

真咩唔係一大 做完video in

我見LinkedIn 個到啲mt唔係一大就係外國名校

東亞summer 出interview

加油 冇乜信心

唔係一大

Boc summer 幾時出result呀

You are not alone

三大

Sorry 打漏咗係ydc 對唔住巴打

wtf 連有得報都唔知
樓豬幾時報?

原來未出result? 以為皮已收

我都收到interview
但係唔記得apply咩position同region

睇返原來我第一係上海
第二先係新加坡

每一次上呢個post都好驚睇到乜乜乜offer released
我可唔可以做報喜個個

下個是你pwc mgnt consulting報喜

巴打

姐係呢round收到interview既都係去新加坡啦喎

收到 你地報左咩

迪士尼幾時有消息

0

Apply咗成兩個月

0
但係我見d人話有interview仲要in埋

me nothing

fast track loreal好傾向揀番intern 所以機會唔細

我都係岩岩先收到 仲以為無消息

me nothing too

In咩啊清

乜都無 係咪已經放棄左我

未必 即係仲keep住派緊

識人今日收到interview invitation

想問有無人岩岩收到KPMG 既 email for inquiry on availability & team preference? 想問係咪即係有機？定真係得個問字？。

利申 year2

有冇人in過Asia Expo

係咪轉左你做tax departments

miss左恆隆電話，打翻去去左主機，轉去hr又冇人聽，點算。。。

Offer god bless you

想問Kpmg apt test 有咩要注意？好撚驚

巴打same

唔好9撞

絲打係報young elite success 定係內地個program?

有冇人後日ydc hsbc phone in, 或者遲多幾日

兩個都有報，唔知邊個打黎
你有冇收到call?

Ching in左？？想問gp in

無呀

想問下big 4 advisory 係咪大部份都出哂offer?

Today released?

我個幾禮拜前先in完，未有消息

ching咩bg?

三大bba, 你呢?

非三大bba, cv唔勁

又爆一個post

想問下AO intern有咩做
幫人問

gp in

Same here

P&G Product Supply Intern有冇update

都講咗識就派interview
我果年一直in 到5月中仲有
d人一路keep 住reject 一路keep 住in
先請到>100人

有冇巴絲之前做過機管局嘅intern??
係咪機辛苦下？

應該係 返工都想死

＋1

1分鐘英文self intro
10分鐘中文討論

仲係咩都冇

有冇人in 完boc summer之後有消息？

宜家先報幾時會有通知?

我反而有興趣想知shinewing有interview既係咩background

咩division?

最尾嗰日

想問下係咪要pass 晒所有test 先計pass?
如果我剩係衰verbal reasoning, 但overall 係過50%，咁計唔計pass?

利申。 verbal 同numerical reasoning 極差

上星期in 完， A&F acct finance 都有

diu Risk man報risk man都無消息

yes

佢打電話話打算出 offer俾我，問我對 HKMA仲有無興趣/有無accept其他 offer。我 decline咗，所以唔知係咩部門

thx
依家得hkma offer但好似好多headcount 係人都有

下咁搞笑
點解得我要written test

個interview係點樣㗎

diu same here on99

收到China CITIC FCAS face to face interview 我諗應該係最後一輪

係咁challenge你個cv?
同埋Group in之後有無group discussion？

請問有冇外國U收到local/ydc mtr interview